年少無知 買咗大量攻擊性武器

好後悔 我會唔會俾人告

又串個中學生

一枝牙纖都搞撚掂啦

未成年，唔會判坐監唔會留案底

蝻亞狗真識玩